林鄭，對住所有傳媒講，光復香港，時代革命會唔會有用意呢。

前派同個fd講，大家都好鐘意多角度諗，大膽思考。7月頭到，我同fd討論，林鄭依加做既野好似好廢，但好似想迫班示威者，團結。
而且種種跡象，好似特登放手搞，等年輕人，慢慢發酵，變得再成熟。我地搞笑咁講，其實佢係咪想港獨，因為政治黑暗既，所以會犧牲小部份人，等另一部分人慢慢醞釀，然後叫大陸放權比香港練兵，有軍隊，再日後慢慢奪權。當然我同我fd都覺得只係大家吹水講笑

直止，今日照舊聽下佢直播講左光復香港，時代革命。會唔會係臥薪嘗膽。

Btw ,純粹吹水

重申五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

依幾日警狗濫權愈來愈嚴重，點解仲有班人唔醒，唉。

真港獨之母

絕對有可能

明顯真 焦土派

721會醒嘅人都已經醒咗
淨低嗰啲真係不撚知所謂
仲停留喺政治呢啲咁嘅層面度
根本唔撚知道自己而家嘅處境幾危險

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

林鄭一步步都唔放解放軍落黎，反而比世界，香港市民有逆權既想法。令市民慢慢反警，杯葛佢地。
亦有傳達思想意識比大陸既人，完全係迫緊去港獨依條路光復香港，時代革命

香港加油！